唔係做開廚房 都覺得呢條友係廢既

真人應該係個仆街 博打個種麻甩佬咁款

樓主完全九唔搭八，智障出post

普通料

咁都有7M人睇